今晚真係十分感激朱凱迪照顧， 唔係佢，我真係死咗

多謝朱凱迪瞓身保護， 下次投票一定投你，
抵你做票王。

分唔到架啦on9仔

有片有真相， 多謝朱凱迪訓身保護

俾人打個個係鳩sir?

警狗鳩硬又玩分化

分你老母臭閪咩
朱凱迪有冇保護你呀傻閪

我冇嘢講
我唔想畀人起底
我唔會答你任何問題

樓主正一垃圾, blocked

樓主白衫級黎

Hi 鳩硬sir

大家快啲多謝朱凱迪

order收得慢 咪學人做黑警啦鳩sir
垃圾 你啲伙記出左分化po成粒鐘啦

[光復沙田] 好想同朱凱廸講聲多謝

朱西迪係果啲一路叫人唔好打，一路推啲人埋去打，同個tvb 記者一比較就知邊個係真心

鳩sir你話警察都有好人 你既好人指咩

算把啦你...

鳩硬sir出黎維穩

其實有人叫住「唔好打停手」先會帶動到個氣氛上升，你幾時聽過靜靜地打交架

多謝警狗分身現形 又block一隻

屌你收皮啦
分唔撚到架柒頭 槍口對外啊

站係佢立場，做係正常

鳩sir又直線認自己係警犬